有冇人飲過萬寧蒸餾水

十年前左右萬寧出過蒸餾水 飲落去甜 唔知點解之後冇咗 上網揾唔到任何資料但我冇記錯係有賣過

萬寧有水賣
去counter 同佢講就得
五蚊支 成日買 平過七仔

但之後冇咗我記得 同埋係甜好好飲 但正常應該冇味

宜家仲有喎
時不時行過都見到5蚊碌

以前兩蚊枝
好平

可能唔係間間有

有架
直接去cashier 講要支水就得
佢係係櫃底拎俾你
利申 成日買

水本身飲落就甜甜地
好多人冇留意到姐

好飲過屈臣史/勁難飲bonaqua

之前係擺出嚟

係咪紅色㗎個樽身 唔太記得

唔係
透明
好似係透明